喬曉陽：香港人應尊重共產黨領導中國

前全國人大法律委員會主任喬曉陽來港出席基本法研討會時，提到香港居民應撇開意識形態成見，維護國家主體，支持社會主義制度、尊重共產黨領導。政制及內地事務局局長聶德權認為，喬曉陽演辭重申國家憲法、《基本法》與特區的關係；由於本港是中國不可分割一部分，必須尊重內地政治制度。

聶德權在下午總結政府官員和立法會議員考察大灣區行程時，回應喬曉陽關於香港政制和「港獨」的看法。他說國家執政黨是共產黨，而特區是國家一部分；香港按照《基本法》規定，實行資本主義制度，因此必須尊重「一國」及「兩制」並重。他強調「港獨」明顯有損國家憲法、《基本法》及「一國兩制」，絕不能容忍。

而在總結大灣區考察行程時，聶德權透露，預料大灣區規劃將於短期內出台，當局會爭取更多便利香港居民的措施。考察團團長陳鍵鋒亦表示，有本港議員會見廣東省副省長歐陽衛民及多名部委時，希望內地輸出創新科技，並為港人在內地生活和工作提供更多便利，對方反應正面。他形容今次考察加深了對大灣區的認識，亦高興是次有9名民主派議員參與。

共產黨應尊重香港人領導中國

巴格達迪:
Iraq and Syria should respect isis

我最初以為句野係老納講嘅膠野

發覺喬曉陽呢跳友係一件9up低能仔黎
佢根本乜撚都唔識

尊乜撚野重，鄧小平當年話香港人可以屌9共產黨，共產黨係屌唔瓜，喬曉陽根本就唔撚識野白撞

1984年10月4日 大公報：

"治港的人由港人推選，經過中央委任，不是由北京派人去，選擇治港的人更多的應該是能夠持平的人…也要有右派，罵罵共產黨也可以容許，共產黨是罵不倒的…香港人要團結起來，選擇好的人材來管理香港…國慶遊行那天我們喊「民族大團結萬歲」，那就是包括各種人，包括罵共產黨的人，香港就是在這個基礎上維持安定繁榮。"

清朝割走左香港之後
已經 so called 隔左兩個朝代
而家走黎認親認戚真係令人作嘔

鄧小平死得早係好事
俾佢見到佢當年諗爆頭計劃好，仲可以說服歐美列強嘅嘢俾你班垃圾搞到咁柒真係死咗都彈返生

基本法

你国臭閪支那夠係WTO一部分
又幾時見你尊重過公平質易條款？

有本錢咪叫中興聽日復牌囉
喺度吠有撚用

本錢係你講先喎
你国臭閪支那有本錢咪即代刻整半導體囉
呀 你班支那閪整條撚毛咩
Ddr3 ram都要買人啲chip整
原子筆鋼珠都做唔撚掂
半導體？打完大豆打飛機啦

講法律 五毛畜生原來level低劣到咁
支蛆唔守規矩就得
其他人唔守規矩就唔得

基本法97年簽嘅就唔係歷史文件
英支聯合聲明89年簽嘅就係
廢物支蛆

死支蛆拗乜撚嘢
大家都係有法律效力嘅嘢
龍門點解差咁撚遠？

咁你隻廢物支蛆認唔認支那喺wto 入面？
你隻五毛清明使多咗錢買溪錢畀你老母
搞到漏夜ot?

你隻生癌賤種都唔會講法治精神㗎啦
趁早死埋佢 落去聚家人 享天倫之樂啦

你loop夠就死去買孟婆湯啦 屌你老母閪